𨳒佢老母cctvb而家連天氣報告條女都用蝗

啱啱報天氣條蝗閪鄉音都未戒甩
𨳒你老母